正式宣布香港腳系818既標記

隻腳濕足一日

著安全鞋的表示
濕都未濕過